之前話眾籌登報既巴絲.

想問下, 會唔會喺英國登?
如果會, 可唔可以喺廣告入面問, 中英聯合聲明是否歷史文件已失效?
問既對象, 可以係英國首相, 或者英女皇